人民幣定期存款七日 利息5.5厘

定期存款七日，利息有5.5厘，說的是人民幣定期存款，起存額為等值5萬港元之人民幣，由中銀香港提供。若資金較多，以等值20萬港元的人民幣計，定期存款一個月，利息則以花旗銀行提供的最高，利息高達6厘。

投資界預計，熱錢於短期內會湧入美元，人民幣料短暫見頂，料本港銀行未來需逆市加息。

賺息蝕價

留返俾勇士玩

要喺佢到將港紙兌做人仔

舊年80.95 做一年定期3.8厘
上星期提取蝕1 蚊

每100蚊港紙蝕2蚊
合法打劫

邊間好